覺唔覺香港人體質好廢，好易病？

成日病到d 醫院爆到冇床位

去d公眾地方就知啦
咳到甩肺咁

而且咳得勁的人反而唔戴口罩.......

體質廢就唔會咁長命啦⋯⋯

有成年半冇病了點算

日本人仲易病
太乾淨

空氣太差 工時太長

要返工，不死了

呢幾年死嘅人同班中坑點比

多細菌對抗
強身健體

小病是福就係咁

講體質印度人應該世界最強

鬼咩，坐辦公室時間長到好似第二個屋企咁，太陽唔曬，運動冇做，食啲快餐又冇營養